連登P牌仔應增設限制每次回覆不多於七個字

仲有唔畀入快線（政事台、時事台）

借一借位 唔好意思
麻煩幫手推推

【有圖】《香港己亥宣言》日文版正式完成！！！

正經野幫推

算啦 都有P牌係真·香港人嘛
如果有好嘅策略又比唔到好慘
大家有P牌做參考就得啦

支持

仲要增設身份證同筆試
嚴格區分支那畜牲

Eg. 你是否同意支那危害世界
是 → 下一條
否 → Ban得

又搞分化咩大把人就係69後先唔做cd-rom 開ac

屌P仔

去金鐘考路試

屌

我要幫屈穎妍平反

好多p牌都發夢落場幫手喎

P牌

Test

原來我唔係

Good

幫手推下比中間派

繼長輩圖後 要推出長輩文 [香港动乱，李嘉成這扁文章講得好好。是香港人都看一下]